去到邊都諗起佢

不知所措 日日行過邊到都諗起佢
我已經好努力想填滿哂自己
咁樣可以諗小d 咁唔使煩到佢 小d困擾佢
但發現真係不受控制

試緊運動
同時希望第日有機會
都叫有個型 帶我出去唔會俾人話佢冇眼光
曾經記得前段時間你話有個人好靚仔同 都幾大隻
咁靚仔我叫唔上了 但又不至止醜
希望練反好小小

但練完一出門口 就又開始狂諗好掛住
好女人

時間會沖淡一切。

真係唔係咁易沖得淡 我好想繼續努力

我都經歷緊 巴打分開左幾耐

時間只係其中一個可能有用嘅方法。
不過事實係睇你點面對件事。

咩都唔做乾等，幾多時間都無用。

強迫自己唔去做自己，迫自己改變？
預定d錢睇醫生。

事由人起，就搵人去解決去。
有時未必係同一個人。
不過搵其他人類傾下會有好大幫助。
只有真正明白個中道理先會真正好返。

不過小心識朋友，尼個世界太多偽善嘅撚樣，
扮晒好人，到頭來想睇人仆街。

分分合合左唔小次
每次我都好怕係最後一次
但次次好反d我就懶阿咁 唉 真係衰自己

唔會乾等 我一定做
只係自己一個果時真係停唔到咁諗佢

一個人會亂諗野，
真係多d搵下朋友。

以前我次次都搵朋友，

不過有次想唔搵人生命性硬接。
結果想像唔到咁痴線。

所以呢～

一齊練大隻啦

係架 我都屬於去到痴 有時真係唔想煩到人 同埋答應左佢唔係人地到講佢 雖然我搵朋友我都係懺悔 但應成左
但唔講我自己一個就會狂諗 又唔知可以做d咩
日頭都好d 一到夜晚就可似痴線咁 咩都做得出

練緊啦

咁就啱啦 靚仔就一定冇你份

搵d點唱都去唔到佢果面嘅人講，
要分唔同grp 嘅朋友都係學問。

而且你對佢有情，唔代表佢對你有義。
一個屈尾十，哈～
真係見得太多。

同你一樣 一齊加油

練黎都唔係為其他人啦 主要運動令個人攰d

我有同熟果一兩個兄弟講既
咁我都唔信佢係咁既人
我同佢咁耐

加油阿 頂得住夜晚唔就得

係 我日日都係咁諗 所以都積極既 同日日諗可以點做得好d同改缺點。但巴打你呢d時間有咩做

岩 所以我都想做等好d
等佢知道我會為佢而改 唔頹
我都諗明呢樣野

但都係有時一到夜晚就會頹小小 咁耐我真係越黎越愛佢

夜晚既活動就係開住個電話睇下幾時online offline 可以睇一晚

我真係好撚無用
日日都講唔可以再搵佢
唔可以聯絡佢
俾佢空間 試下我真係唔係到

屌無堅持過一日就忍唔到
係一日都忍唔到 唉
無撚用